為何還可以看到你的訊息？

明明互blk了對方
明明已習慣沒有你消息的日子

為何你突然又在群組裡冒出頭來？
讓我知道你仍在風流快活？
是你無知
以為互blk了群組中也就看不到對方吧？

點解仲有grp

本身係frd
大家都有common frd
平日佢比較少出聲
我就相反，本身係gp係開籠雀

互blk咗一星期，
一來無心情
二來也怕佢原來會睇到
所以我粒聲無出過

竟然剛才就傳嚟佢嘅嘢屌立即影響心情

quit grp better
你朋友唔知？

所以你要人因為你唔喺group出聲？

唔係啦

佢哋唔知我哋發展到呢個我都唔知點形容嘅階段

快啲識過第二個好過啦

應該係，快d忘記佢，投入返自己嘅生活